# Chrome-Extension-Auto-Fill-Kusioner-MIS-PENS

# How to 
- Download repository ini
- Extract file hasil download
- Buka browser
- Klik menu Tools -> extensions
- Klik Load unpack extensions
- Pilih folder yang telah anda extract tadi
- Refresh Browser
- Buka online.mis.pens.ac.id, lalu buka form kuisioner
- Selamat, checkbox otomatis terisi !

# Happy autongisi kuisioner !
